必要時一定要小圈子

連仔做野，做個功能出嚟俾人踢走封鎖「班狗」去連登。

好多五毛、或狗開 POST 帶風向，不如俾用戶投票列為不歡迎名單，多過指定數則封鎖。